尋晚食過GME咁多條滅世棍仲SH，可唔可以得到真男人稱呼？

如題

望住跌足300蚊 心如止水

禮拜一食到今日

落唔到單都計?

利申
落到單都SH
甚至盤後溝貨

訓左覺唔知有咁多條掍

Short ladder 咋
驚條撚

星期一至四，全部硬食哂

講好咗SH架啦
入場前一定要了解過成件事
目標只有一個
Short Squeeze

任何大棍都震我唔走

all or nothing

星期一到而家五十棍都嚟緊

500跌到100喎

430 @ 70 股
食棍個時震都無震

落閘放狗果刻己經唔撚係錢既問題，係公義同尊嚴預左無撚哂 我驚佢老母阿

自我感覺良好,到真係贏咗先出嚟狂歡啦。

興奮到震左 好撚HIGH

唔係數量問題
係幾大棍
星期一159到61
琴日5百幾到112

星期一157入完即跌到61照SH
尋日503插到112照SH
就算今日升到1000都繼續SH
target 32857

各位都係真男人

我完全同你一樣

琴晚係咪想賣都賣唔到，助攻sh

Same

怯你就輸一世

可以賣唔可以買

忍到咁耐

same 仲要每次都高追

佢大棍落緊時我即刻入去沖涼，怕自己頂唔順，沖完出嚟就升番

均價9x 根本無得輸
話知佢黑人巨棍

我認我廢，星期一同三都震走過我，80均價都要賣 最唔易震走既星期二掛住睇臭雞大冧冇留意GME已經偷偷地爆升
但尋日終於練成心如止水SH，均價400跌到百幾未驚過，上到兩百幾再溝

me

怒氣大於一切
我要佢死。

琴晚一路望住佢跌落黎
一路睇 re重0 完全唔驚

瞓住覺食

有關好似係好事

我成本價低
驚閪你乜野棍

可以確定心臟健康

條樓梯

有冇玩過股票，跌咁多既時候，心情會突然 豁然開朗

見到對家無招出係開心既

HEY 過埋今日先

買左就訓教 幾棍都唔睇啦

我81買
第日盤前82俾人震走
依家400再入已經無驚過

琴日445入
SH到而家

4百幾入跌到1字都心如止水
I’m not here to just make money; I’m here to make history

蝕咗五萬幾 由心跳 變到無感覺

GME 係信念股

係反正都豬，豬一萬同豬十萬都係豬，所以sh到永遠

左手交右手啫
唔比交易仲成交到,邊個落到買單?

Sh

same

人地Deepfuckingvalue 無咗千四萬都照hold

各位真男人歸位

打住機睇九連棍

勇者
成晚無買賣過
(雖然係買賣唔撚到)

127@50股
180@20股
冇人震得走我
呢一戰將名震天下
我會係其中一員
同大家一齊戰勝華爾街班臭閪

無錯 食相肉酸
為左自己贏不摘手段 琴日好多兄弟俾空頭拉爆倉（雖然叫咗佢哋唔好孖展）

你買到

勇者

其實係訓左覺

星期一食咗一棍賣咗
琴日入返又食幾棍 完全唔驚

個個都SH

今晚華爾街班大鱷會點出招

300@200股
見到滅世棍直頭有少少笑出嚟，估唔到我親眼見證歷史

真唔真男人見人見智, 但我會叫你一聲兄弟

你食滅世棍叫真男人
我食完滅世棍在溝貨叫咩?
利申: TD買到

可能我哋一生人咁成功去揭露華爾街醜陋嘅行動

都跌到咁 仲放乜春 拎返揸沙咩 不如賭佢返生好過

因為依幾棍, 我終於入到貨.

一早保咗本再SH計唔計真男人

當時唔比買，如果唔係我都加左倉

一定會贏
贏撚到班仆街冚家鏟

同個孫講，阿爺當年汗都唔多滴，滅世棍都係走去沖涼

點解sh 到下星期，有無手足可以講解下

我星期一都走左
琴日再入之後話唔比買嬲撚到SH

真男人

追曬成件事，個心情似係反送中果種對不公義既無力感
612 捐皮幾野都痛啦，今次直接用錢對決已經係easy mode

如果我食棍個時 係訓左

咁我咪即係比人落藥迷姦

同感，前幾日d朋友講唔好入，我就同佢講點都要入一兩股臨場感大啲

真係好感動。好似係戰場上面，一群英勇嘅將軍， 面對敵人不斷係面前射發嘅子彈， 毫不畏懼 ，繼續前進！

溝到個個都溝啦

等成件事真正勝利既事侯再講啦
今日分分鐘仲撚大棍

本身出出入入 到佢一駛橫手就SH
真係堅為淡氣

完全一樣諗法

星期一係第一棍 應該最大反應

same 我星期一第一棍隔斷個陣就double左position
點知係連環棍啱啱開始

但成交量
根本兩回事

300鎂睇空中飛人，抵到爛

戟respect你地

遲左入
今日一買過返返即刻黎增援
500既手友我黎接你地了

我就係最接近山頂既男人
498@64
好凍，快啲接我

＋1

我地係做緊一樣影響世界既事
It's not only about money.
大家頂住

星期一食完棍，到琴晚個堆棍根本就動搖唔到。同埋星期一食棍個啲除非向上溝好多，唔係個價最多都係159

睇到1點 去左訓教

💎✋

點止嚇唔走，仲接撚實佢啲棍啲呀

相認？

一路望一路覺得加唔到貨好心痛

SH

預左total loss

sh till the end

Same here
利申 無貨

今日佢再唔畀trade
其實只係再加速

尋晚我條仔差啲150想走
跟住我叫佢死都sh
我算唔算真女漢子?

你條仔唔爭氣wor

唔好俾人震走啊！！
之前係黃明志填詞比賽拎左冠軍果個Victor Chan
寫左首歌支持大家！！！！！

大家SHSH！
唔好放棄！！

高手梗係訓覺sh

飛左佢啦, 唔配做男人
第日有咩事佢一定走先過你

真女人得唔得

琴日我打緊hitman
幻想緊d wall street 契弟係我target

今晚又要熔斷幾多次

1股都無走到

睇到好多post 貼圖話賺左幾倍又賺首期
勁撚多人賣

星期一94均價一直sh到今日，完全唔驚
一係輸，一係贏，落得場就無悔

SH呢D基本野 但升返上2百幾先識得做反應再追入
做唔到真男人了

尋晚真係好似美國隊長最後打到個盾都爆撚埋

唔可以
因為根本大家都有信心佢上得返
根本就無滅世棍
只有特價時段

正股驚閪

hold 到最後full pay都得

訓陣先

Sh了
Set1000蚊訓覺咩都唔會理
反正幾萬蚊閒錢
輸晒都冇所謂
參與到呢場史詩級戰役我覺得好自豪

我都係
有少少不願面對既感覺

我知 想講好多人其實走左冇sh

我一路打機一路睇住佢跌
輕撚鬆

小事

預左同佢博 驚系咩

真男人們準備坐穩啦

你條友tsla嗰陣已經係咁

最後一棍好似負70％左右
不過我得6股所以無理

星期一食住-50%過夜 已經無棍嚇到我

星期一$89hold 到依家既絲打
係咪叫烈女

我係絲

咁都只係真男人既絲

唔想有棍得唔得

星期一入減20%已經平左成本，剩返SH流返啲出去俾人賺

落注太少 冇得感受呢種瘋狂

無可能

星期一sh 到今日既多軍報到

原本尋日見到個數愈黎愈少真係有少少赤
我仲有bb amc個d

後來我諗諗下 屌班撚屌為左自己贏 夾埋唔比人買填 仲拉爆散戶個倉 控住其他股價上落

真係無恥到不得了

殘忍只需一棍

TSLA嗰陣all in咗身家，再嚟多次我一樣會淆

升既最後一棍

望住香櫞含淚求和
又望下我地呢度真男人們
今晚一齊上啊兄弟們
SH

比多棍打落機構到thx

真男人要受第一棍

小弟不才 350入 食棍好驚但係都頂住個雞頭